其實真要考慮自組自衛隊

根本黑警唔會守法，唔會保護市民

已有人做緊